曾反對總統講「中國肺炎」神盾局女主角，今IG貼男友搜尋維尼熊

推俾我哋同胞睇下呢個假愛國荷里活女星有幾虛偽

上個月向中國人/中國僑民賣乖

有中文名Chloe Wang唔用走去叫Chloe Bennet
話名有個Wang字就冇乜casting機會喎
為咗錢就可以連自己姓咩都唔記得

同logan一齊就知佢on9, 不過好靚好好j

第一句agger
第二句 好擦擦卡

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

原來係半個支人

乜撚野叫好擦擦卡?

有啲相得，有啲相唔得

jimmy kimmel

汪可盈Chloé Wang

洗佢版

會搵logan paul 條white trash做男朋友, 佢會係啲咩好野 係叫痴到marvel個大碼頭啫

(in case 有人唔知logan paul 咩事, 自行google "logan paul + 日本", 慎入)

好冇驚喜
自從乜撚片都加啲Trump hate落去就冇再睇

好J 就乜都可以商量